有需要嘅請為身邊嘅人（同自己）做簡單抑鬱測試

先自測，再睇吓有冇手足望落唔多ok，

有事記住搵人幫，齊上齊落。

21-30分：根據測試結果，你已患有中度抑鬱症。我們建議你趕緊去接受專業幫助，因為當你需要援助而沒有及時地尋求援助時，你可能會被你的問題擊毀。